鑽石公主號旅客完成隔離：我下個月又去旅行

首批鑽石公主號返港乘客檢疫期屆滿

意大利同南韓最近幾平

去歐洲

被問及會否再乘搭郵輪，張女士稱：「唔怕！」

排華打撚死你

人哋去瑞士

瑞士都有沙士wor

之後又奶多次

快啲死吧

地府啱你地去

求下你
快d上大灣區

可能佢住北角，去瑞士仲安全

廢老死唔抵可憐

去多d 好呀

好行唔送，記得食飽d

瑞士一樣有確診

出發前,佢一定去飲茶

瑞士咪i住意粉

去換肺

到時返嚟再隔離多次